有無人讚成聽日一齊帶口罩眼罩表達不滿？

有無巴打支持者？
支持 - 正皮
唔支持 - 負皮

仲表達不滿？

仲玩呢d? BB班?

Sorrry...講得唔好
黑警依家唔會保護大家
我地要自己保護自己
其實想令大家將帶口罩眼罩變為常態
之後幾時be water都得